呢個係咪Jisoo家姐個老公？

有咩問題

Jisoo sis is my sister in law

u eat shit
she is mine

U is jisoo husband?